{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011463",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파르나스 호텔 제주 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 客室によって収容可能な人数が異なる場合があります。 付帯施設はチェックアウト前までご利用いただけます。 気候変動や天災地変のような不可抗力的な状況により、ホテルの運営に制約が生じることがあります。 新型コロナウイルス感染症により、一部の施設の利用が制限される場合があり、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 画像は実際とは異なる場合があります。 チェックインの際は、特定の客室やベッドタイプは保証できません。 安全のため、新型コロナウイルス感染症関連の衛生規則と予防措置を適用しており、保証金を要求することができ、退室後に承認が取り消されます。 有料サービス利用及び器物破損時には追加料金が請求されることがあります。 すべての客室と施設は禁煙です。 クラブの客室は基本4人込みで、追加人数は当日現地にて決済が可能です。 クラブ客室の追加人数の費用は大人121,000ウォン、小人60,500ウォン(13歳未満は午後6時以降の入場制限)です。 未成年者は満13歳以上からクラブラウンジに入場でき、保護者同伴が必要です。 追加人数費用は当日現地にてお支払いいただけます。 客室の消印は37ヶ月から12歳以下で、無料です。 大人は満13歳以上から大人に分類され、一般客室の場合、追加人数は無料で、クラブ客室の場合、小人は60,500ウォン、大人は121,000ウォンです。 エキストラベッドの追加時には一泊当たり60,500ウォンが加算されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "客室に収容できる人数はどのように決まりますか？",
            "answer": "客室によって収容可能な人数が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "付帯施設はいつまで利用できますか？",
            "answer": "付帯施設はチェックアウト前までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "どのような状況でホテルの運営に制約が生じることがありますか？",
            "answer": "気候変動や天災地変のような不可抗力的な状況により、ホテルの運営に制約が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症の影響で、一部の施設の利用が制限される場合がありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症により、一部の施設の利用が制限される場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "実際の画像と異なる場合があることはありますか？",
            "answer": "画像は実際とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "特定の客室やベッドタイプの保証はできますか？",
            "answer": "チェックインの際は、特定の客室やベッドタイプは保証できません。"
        },
        {
            "question": "衛生規則や予防措置に関する安全対策は取られていますか？",
            "answer": "安全のため、新型コロナウイルス感染症関連の衛生規則と予防措置を適用しており、保証金を要求することがあり、退室後に承認が取り消されます。"
        },
        {
            "question": "有料サービス利用や器物破損時には追加料金が請求されることがありますか？",
            "answer": "有料サービス利用及び器物破損時には追加料金が請求されることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室や施設は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室と施設は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "クラブの客室は何人まで収容できますか？",
            "answer": "クラブの客室は基本4人込みで、追加人数は当日現地にて決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "クラブ客室の追加人数の費用はいくらですか？",
            "answer": "クラブ客室の追加人数の費用は大人121,000ウォン、小人60,500ウォン(13歳未満は午後6時以降の入場制限)です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はクラブラウンジに入場できますか？",
            "answer": "未成年者は満13歳以上からクラブラウンジに入場でき、保護者同伴が必要です。"
        },
        {
            "question": "クラブ客室の追加人数費用はいつ支払う必要がありますか？",
            "answer": "追加人数費用は当日現地にてお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の消印はどの年齢からですか？",
            "answer": "客室の消印は37ヶ月から12歳以下で、無料です。"
        },
        {
            "question": "クラブ客室の追加人数費用はどれくらいですか？",
            "answer": "大人は満13歳以上から大人に分類され、一般客室の場合、追加人数は無料で、クラブ客室の場合、小人は60,500ウォン、大人は121,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エキストラベッドの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "エキストラベッドの追加時には一泊当たり60,500ウォンが加算されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 782
    }
}